蜘蛛俠動畫無人講既

睇完覺得好撚正喎
成套戲音樂劇情畫面都一流
又有好多正彩蛋
笑位又夠又有感動位
係有一個位唔係好合理 睇左既人應該知邊到
點解好似無咩人討論咁既

未睇
聽日去睇

快啲去
建議睇英文版
粵語版無左果種音樂連貫性

首歌好正， sunflower spoity 有

粵語配音唔掂啦,啲對白一啲感情都冇,好似背書咁

好彩睇左英文

因為電影post係擺影視台而唔係創意台